中共而家係迫你作反, 你作反佢先有辨法去停美國個關係法, 再去行新彊個套。

之前有文章講而家中共放棄香港所有人口,其實好有根據, 而家大家可以睇到中共個劇本同對付新彊一樣, 大家可以睇下烏魯木齊七五事件:

入面行既政策一模一樣, 先用強權立法迫你地做反, 其後佢地既打手不停抺黑當地人, 另外加入好多鬼係入面挑起事情,等國際覺得呢個只係你既"家事" 而無去理會。另外因為大部份國家仲同中共係密月期, 隻眼開隻眼閉, 成件事就俾佢搞掂左。

成件事而家同香港好似, 先係立緊急法去迫香港人做反, 插入大量鬼去挑起事端, 迫國際轉風向。但而家佢地要成功就比較困難, 首先而家美國唔LIKE佢, 第二佢國內個經濟問題都好嚴重, 第三香港唔似新彊, 會有傳媒報導事實真相, 令到佢當初新彊個套封鎖消息收皮。

但係前面都有人爆料出黎講海關而家有一個LSIT既車係唔可以查入面有咩, 除左可以運人去大陸, 仲可以係大陸運人黎香港搞事。廣東,順德等地仲有好多人識講廣東話, 而家班狗又唔行BEAT, 跟本你唔會知而家出黎個班係咩人, 燒緊鋪既又係咩人。中共只要搞掂國際對而家示威者既睇法就可以舞龍舞鳳, 好似大家話點解而家何妖個班支持警察既消失左, 大家可以諗下, 係咪真係消失定換件衫走入示威者入面去搞其他鋪頭。之前有人已經問, 點解美聯物業都俾人裝修, 點解地鐵站無示威者都可以燒到咁西利, 完全睇到中共個劇本想點。

大家只要忍過左美國立法個階段就可以嬴, 因為美國差左隻腳落黎, 美國行既法例好多時外國會拎黎參考。

咁好啦, 你會問, 而家大家可以做D咩? 好易, 佢怕美國個法例, 咁大家就忍到美國個法例立法先, 另外其實大家仲有好多野可以做, 例如去法庭到支持被捕人士, 好多人俾人拉左完全無人去法庭到支持佢, 好似我朋友, 出庭時睇個6個人去支持佢, 你諗下佢地會點諗, 前線為你地檔子彈唔係口號黎, 你要俾返D反應人地先得。

另外, 文宣,呢樣野又係好緊要, 令到國際點樣睇我地, 係自己地頭喂喂喂係無用, 因為呢場仗依靠香港人本身係嬴唔到, 大家可以申請TWITTER 帳戶去做轉發, 特朗普用既野, 美國政治家先用得多, 等同於微博, 中共用微博而你係其他地方去發表唔會有用, 邊會有人關注。申請TWITTER帳戶去轉發, 加入國際戰線。

咁勇武可以做D咩? 精力多既去街邊清理, 當初班狗係葵芳站射TG後有人自發性洗地鐵係得到好多人好感, 輸一小段時間再去嬴晒成個遊戲唔好咩? 仲可以再去整連儂牆, 要整到靚一靚, 影相再發出去國際, 外國人見到你地可以整到咁靚個心都係鍾意你。

和理非就去做文宣, 去發大有狗扮示威者, 開槍打人, 對被捕者非人權對代等等, 另外努力去法庭幫手, 俾所有手足知道你只係比人拉左, 但我地香港人無放棄過你地!!

自推

[置頂]我唔會叫大家唔好做啲咩，我會建議大家有啲咩可以做

推

同意 推推
大家一定要冷靜 理智 深入分析 不被仇恨支配

認同
希望大家轉一轉玩法，等美國過左制裁先

人權法呀屌

新彊俾人搞後既行為

處處開花有好有唔好, 好既就係班狗跟唔到, 唔好既就係周圍未必有記者, 大家可以估到跟住個劇本點行啦, 班鬼周圍搞一D唔係中資既鋪, 無記者佢點屈都得

Be water

講左係唔信。。。。。。

而家人地議員出聲啦。。。。

721 831 101

Push

幫推

無錯呀，我地唔應該再有抗爭行動，乖乖地係屋企開post打字就可以架啦

一早講晒成個中共要玩咩遊戲，勇武又唔定死個目標只搞美心中銀，咩中資都搞，文宣做死佢？仲要唔係中資都搞埋。又係咁送頭。

你估靠香港人贏到咩？唔係中國同美國開貿易戰，你班友俾人收晒皮啦，你睇返2014中美密月期有咩國家會幫手？做野前用下腦，而家成個美國反共反到仆街既時侯就係玩全民和理非啦。。

開波去做文宣去法庭啦，咁撚多精力就。

邊個叫你唔抗爭啊，柒頭，叫你用和理非去抗啊，去法庭去做文宣啊